我係超級富二代 你問我答

係杜拜旅行中

唔想知sor

巴打 我留意左你好耐 你眞係好幽默 我自問都算係個ok幽默既人 但係你幽默感眞係高我十幾廿倍 唔係 應該係100倍先啱 估唔到我竟然喺呢個post見識到你嘅威力 我眞係笑到爆左肚 而家一路打字一路執返啲腸啊內臟啊腎啊 塞返落個肚到 你有無諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

隨便問唔洗😨醜

冇諗過我份人唔搞笑的 但令到你蒙妹等好開心

歡樂

大家隨便當自己屋企咁問

可唔可以比1億我

留tg銀行 幾千蚊比你都仲得既

比幾千蚊屋企人

有幾有錢

睇張杜拜相加 user name 同 Id 做證明

條J幾大

痾屎用幾多格廁紙？

家底5千萬元以上

15cm 扯左 報應

3.12格

請善用起底功能

完post

超級富二代都只係派到幾千數

屌你老母

比幾千黎用住先ok?

5億以上先好同人講自己係富二代
利申屋企有5000万以上
我户口得5000